Degree holder 可以讀咩免費進修?

大學以下可以讀erb ,甘大學生可以讀咩進修?各位巴打巴絲有咩好介紹?免費最好，無既有資助都好啊

你上YouTube 大把野學

但有時系要出去上course 先學到，有cert, 自學太難

系乜撚嘢？你讀屎片㗎咁多年都？

學下點用個腦 睇黎你唔係好識

讀完大學連個"咁"字都唔識打

要免費又cert 仲要係進修
你真係痴L左

可以試下coursera
自學 online course 有cert

樓主死全家啦字都唔撚識打

認真，可以進修中文 學下幾時唔用系甘吾牙

正傻閪..